拍拖拍到咁正常？

我問佢覺得自己係咪好愛我
佢話唔係
除咗覆佢oic可以點

分手啦仆街

你唔問佢點解?

答佢
me too
幾驚我自己愛你唔夠多
好彩大家參唔多啫

分過了 我求返佢
試過好鍾意一個人就知道灑脫唔係易嘅事

我好撚愛佢

睇你咩場合問

唔夠愛自己本身就係原因

我女朋友口講都話唔愛

鬧交
其實我心裡都知 但佢講埋出口我都未識死心

鬧交問
佢冇話要殺咗你都算你好彩

點解要係呢d時候問

我問女朋友有冇掛住我，佢都唔會答只會講其他野

尊嚴呢？

最緊要做愛，唔好諗咁多做咗先

諗住答Oic都已經好精闢